組媽好似鍾意我 聖誕唔洗自己一個人過了

最近就到sem尾
又多assignment 又有考試
咁我讀緊電競系 要日日打機
點知今日組媽比咗張紙仔我 叫我比心機 右下角仲有粒心心❤️❤️
果一刻我就知道佢對我有意思始終我都算係個準職業選手
之後我即刻自信大增 一日內LOL由銀牌升上金牌
哈哈 等我聖誕節果日同佢講我LOL有金牌
到時佢肯定會迷上我
進度十分良好

葡萄我的人只會默默留下負評便離去

傻仔 咁都唔即刻抱起佢屌
佢依家搵咗我了

組媽：

溫書啦7頭